\begin{myenumerate}
  \item On a relevé les températures à Moscou durant la première
    semaine de novembre 2007 : $-6$; $-7$; $-5$; $0$; $-3$; $-5$; $-9$.
\\Quelle a été la température moyenne à Moscou cette semaine là ?
\item On a relevé les températures à Rennes durant cette même semaine
  : $-3$; $-2$; $0$; $-1$; $2$; $3$; $5$.
\\Quelle a été la température moyenne à Rennes cette semaine là ?
\end{myenumerate}